旺角當街斬人？？

聽到有人講 有冇人有片？

Pish

呢單?

睇黎係 係咁撚多人既地方打劫
車牌都影埋 走唔走得甩呀

車牌可以假

D狗自己做, 點會走唔甩.

已經拉左 交戲

拍戲？
後面有條友係到fing 頭